5毛開始分化勇武同溫和市民 , 例如話溫和派都唔認同破壞立法會

扮撚晒中立

呢點又好難否認喎 加油做文宣吧啦

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合